У экспериментатора Глюка и теоретика Бага было $5$~идеальных амперметров и $5$~идеальных вольтметров. Они
соединили последовательно амперметры и вольтметры, а затем подключили к ним резисторы сопротивлением $R_1
= 1\unit{кОм}$, $R_2 = 2\unit{кОм}$, $R_3 = 3\unit{кОм}$, $R_4 = 4\unit{кОм}$, $R_5 = 5\unit{кОм}$, $R_6
= 6\unit{кОм}$. В результате получились электрические цепи, изображённые на
рисунках~\ref{fig:\figrefname{2}} и~\ref{fig:\figrefname{3}}, которые подключили к источнику постоянного
напряжения $U_0 = 12\unit{В}$.
\begin{enumtask}
    \item Определите показания вольтметров $V_1$, $V_2$ \teacher{($3\unit{В}$, $9\unit{В}$)} и
        амперметров $A_1$, $A_2$, $A_3$ \teacher{($6\unit{мА}$, $-3\unit{мА}$, $6\unit{мА}$)} в схеме
        Глюка. В какую сторону отклонятся стрелки приборов (\seefigref), если при подключении их клемм,
        помеченных символом ($+$) к положительному выводу батареи, а клемм, помеченных символом
        ($-$),~--- к отрицательному выводу батареи, стрелка отклоняется вправо?
    \item Определите показания вольтметров $V_3$, $V_4$, $V_5$ \teacher{($7{,}2\unit{В}$,
        $-4{,}0\unit{В}$, $8{,}8\unit{В}$)} и амперметров $A_4$ и $A_5$ \teacher{($0{,}8\unit{мА}$,
        $0{,}8\unit{мА}$)} в схеме Бага. В какую сторону отклонятся стрелки в этом случае? 
\end{enumtask}